法力黎講，「車公」勁d定「黃大仙」勁d?

應該信邊個呢？

車公

信耶和華，得永生
耶和華是唯一的神

信唔信？唔信落地獄啦你！

黃大仙高啲
車公武將出身。如果同level，當然不及道士出身嘅黃大仙

而且黃大仙有一個區同一個港鐵站
而車公得一個港鐵站

黃大仙無得輸

車公本身係武將，死後先追封為神仙，
黃大仙係自行修道成仙，
即係好似關羽VS左慈咁，
搏拳嘅話，車公會佔上風，
但論法力，應該係黃大仙贏一大截。

車公

有車公誕

兩個都on9

關羽vs 左慈要睇生前定死後

關羽喺現代可能係入面法力最無邊嘅中華神仙

小丑神勁d

喺fate 系列來講，車公應該喺rider ，黃大仙喺caster。

仆街黎

咁撚識玩 天賦異稟郁啲就到升仙，平庸嘅話落晒五獄先搞掂

中國人連神仙都係仆街

升仙都走偏門

哈利

過咗海就係神仙，理撚得班凡人咁多

法vs戰
拉打贏

黃大仙都有黃大仙誕

如果佢懲罰藍絲癈老呢？

咩啫 代理人戰爭都唔識

這就是中國人

估唔到用咁既方法成仙

車公做saber berserker都得啦

天后表示

黃大仙係黃鼠狼
唔信查下

用外掛唔鎖先最on9

既然話要受罰磨練自己先成到仙
咁點解唔係解唔係個5個替死鬼成仙

功勞就上司去領。

懲罰就下屬去受。

裂神術
神魂一分為六魂過到骨

我究竟睇緊d乜野

從某角度睇，呢啲叫仙緣，唔係人人都有雙瞳，就算有雙瞳都唔一定識用，佢有雙瞳又識點用，命中註定成大仙

車公係沙田
姐係新界人啦
姐係牛屎啦
咁個名有個車字
姐係牛屎飛啦

利申
牛屎飛
所以我拜車公

咁我信關公算

車公for sure

車公信徒

連登仔呢

ho ball ching
咁關公應該係saber

黃大仙係勝在起跑線，車公係靠後天努力被追封，根據survivorship bias（僥倖者偏差）黎講，車公勁啲

但如果要佢地兩個對打

車公（猛將）技能：打仗（平定江南之亂），避難，護駕

黃大仙（法師）技能：天生雙瞳，補血救人，祈晴祈雨，隨感隨通

由於黃大仙識隨感隨通走位拉打，又可以補血自救，車公無遠攻同範圍技，一係近攻，一係走佬，結果可想而知，黃大仙勝！

Ok , 今年去黃大仙, thx

法師同補師唔同wo 一睇就知黃大仙係補師 單p點夠車公，拉打都打唔入啦

黃大仙比人搶左地盤
佢樓上起左聖母幼稚園、聖母小學、聖母中學

LM

係喎，點解耶教有咁多命名既野。華人宗教無

冥鬥士

每年過年d睇相佬成日提 天X星 地X星

其實係咪得香港拜佢兩個

係。

地區性神仙

我怕佢地兩條友會睇到依個post

然後？可以黎個pk戰？

黃大仙遲D就捉曬你班連登仔幫佢修練

耶撚搞學校咪可以呃鳩d入世未深既小朋友入教囉

怕佢地會不和

一地兩檢 早有先例
耶教為對付黃大仙已經落地生根

早幾年咪試過踩黃大仙場囉
又要求黃宵仙改名

耶人真係好霸道。

鍵盤戰士應該屬於assassin掛

點會無學校
嗇色園開撚左幾多中小學

你睇下道教，佛教果d學校band幾

儒釋道都係咁，無鬼佬咁識教
比你揀入聖字頭果d定儒釋道果d

果然係外國野先好！

香港都有自己既宗教

車公招護駕應該係瞬移技，一埋身黃大仙好似無招走得甩

黃大仙有得食頭注香
車公呢？

上次去黃大仙求籤，話同女朋友過唔到雞年，結果上個月散咗，所以黃大仙贏

睇清楚先

咁某程度上 佢地係咪只算係土地既lv黎

話時話，黃大仙是咪向黃大仙升仙，點解有咁撚塊地

香港神仙排行榜應該點排法？

on9
北方神怪系統入面，黃鼠狼修練成精都比民間俗稱黃大仙。
香港黃大仙成仙前係道士嚟。

籤文點講？

上年屋企人幫我去黃大仙求籤
枝簽就話我係春天就搵到工唔知比人壓價
點知真係係春天果陣搵到仲人工唔差
但做左3個月覺得唔啱resign左

但係我自己去車公求籤,係返果份工之前
車公叫我等
呢加辭撚完幾個月都未搵撚到工

所以我覺得一撚樣

所以我今年都唔知去唔去拜車公好

689連車公都唔怕啦, 車公真係

仲有 聖母醫院 添

係撚

香港神仙仲有邊位？

你地唔知黃大仙真正地位啦
佢係赤松子,算同五方天帝同級架

算係古仙,大法力
而呂洞賓前物係五帝之一
東華大帝

黃大仙系法師 車公系戰士
戰士避到遠距攻擊 就屌打法師
法師識走位 又屌打戰士
咁就要睇佢地識唔識利用自己優勢

大嶼山大大個佛祖贏晒

佛祖第二個系統啦
人地問邊個踢波最勁你講勒邦占士

儒佛道一家架啦⋯⋯

打和啦 super

洪聖 廟

整返個戰力排行榜

佢懲罰既似連登仔多

車公廟出名風車轉運
黃大仙就有求必應

黃大仙勝

黑白兩道 建築業都拜關公

應左你但係無話幫你解決..
車公就有條路點你行

慈黃區